中國石油天然氣集團下發嘅秘密文件「關於進一步落實海外黨建工作有關要求嘅通知」

柬埔寨收咗幾多錢?

駐寨國

cambodia而家成個東莞咁,好想去出火

聯署支持封殺微信同TikTok

國際線有任 請每日推Post

主動接受「使領館黨委嘅領導」

「特咪係東南亞公司喺大馬,星加坡,中東公司喺沙特,要接受駐寨國使領館黨嘅領導,每年至少一次向當地使領館匯報一次工作」

中共海外黨建係地下活動，遵循「五不公開」原則

不公開黨嘅組織,不公開黨員身份,不公開黨內職務,不公開黨內活動,不公開黨內文件。

Pish

依家9up成本好低
有冇邊間大報報左